警總入邊班狗低eq 失晒理智 唔好入去送頭呀

勿衝

pish

又夠鐘清場

推

push

長春圍城點打 我哋點打